好想要一個女朋友

想佢關心下我
想聽下佢把溫柔嘅聲
想佢喺我身邊陪下我

想感受下被愛的感覺

3p??

你fol左我？？

做咩姐你

男朋友都得，有意留tg

究竟想要男友定女友

發春囉，你點呀

#2

是但啦兩個都得

係咪想死之前有女朋友

😗

你做我男朋友好嗎，我會幫你推po

一皇兩后

我都係想感受下被愛嘅感覺姐

樓主好貪心

我咪係你個心到

😳

揾位無自信嘅豬扒就得

我唔明你地講咩

搵個男友 然後食左人地個春袋變女友

巧sweet你住得舒服就好

喺邊度搵。。😅

甜到咁 糖尿病未

好癲不過我鐘意

已經蛀咗牙好幸福啊

一舉皇兩得后

屌你又好似幾似幾好玩咁

發姣發到開兩個Post
冇乜點 打完機上床訓

沖完涼再開多個

你打咩機

你幾多歲呀？

信我就留低tg，我搵你

受？

我想要個姐姐

不嬲都受

搵siri啦

我就好想要個男朋友

我都係，想搵人陪下

仲話冇同魏晉仔做愛

你留個tg好冇

牙春攬攬

好耐冇見掛住多謝你啊

BB你訓醒未呀

啱唔訓醒啦你呢